東張西望已經淪落到得一單報導唔係廣告

除咗鋸樹，其他全部都係廣告，雖然其中一單係公益廣告。

仲要依家有個pattern係幫你踩其他公司，再訪問你有幾好，突然露個logo出黎，賤撚到

踩其他公司真係好無品

仲有人睇架?

周不時採訪市民
表面幫佢抱不平畀個渠道佢表達
但旁白加主持忍悔講嗰位市民唔啱

踩對家真係好誇張

東張西望之宣傳易

屌佢個閪，最仆街係，真係當新聞咁去睇，睇睇下覺得好唔對路，仲要講完就即刻賣廣告